麥巴比32球金靴獎追貼美斯

【Now Sports-體育】基利安麥巴比在周六法甲射入兩球，成為逾半世紀以來法甲入球最多的法國球員，而他在歐洲金靴獎爭奪上已力逼美斯。

巴黎聖日耳門在上周六主場對迪安之戰，憑基利安麥巴比（Kylian Mbappe）梅開二度大勝4:0，這位停賽刑滿的鋒將賽後累積32個入球，成為1967年以來首位法國球員在法甲單季入球達到此數目，即逾半世紀以來第一人。

他在歐洲金靴獎的爭奪上逼近巴塞隆拿的美斯，後者目前以34球領先。麥巴比的PSG尚餘一場下周作客對蘭斯的比賽，而美斯所屬的巴塞隆拿，於周日西甲煞科戰作客對伊巴。

PSG亦在這場本季主場謝幕戰正式獲頒較早前已鎖定的法甲冠軍，現場大放煙花，氣氛熾熱。

此外，另一傳統勁旅摩納哥主場以2:0打敗艾米恩斯，比排尾3需要踢護級附加賽的卡昂多3分，且在得失球差領先後者7球，基本上已護級成功。

法甲

法甲入一球2分
英超西甲入一球又2分

包皮點同美斯玩

美斯今晚煞科戰
包皮睇住黎食喎

PSG 計黎有咩意義
伊巴都50球

安包皮入得一粒
仲要輸3-1

多謝包皮敬老

法甲都x2

法甲同其他聯賽系數一樣好唔公平

黎西甲踢下再傾啦

法甲應該係計非洲金靴獎

前幾年好似仲計緊1.5

西甲咪又係用黎刷數據